一齊幾耐先會同男/女朋友去拜年？

會唔會一齊左幾個月就一齊去拜年
親戚又會問幾時結婚 好尷尬

所以等派左帖之後先一齊拜年

起碼兩年

聽過親戚喺度話我啲表姐未認定男朋友會過世就帶返嚟拜年 嘥氣